沒有美國票房, 只有美加票房 (即美國、加拿大) Domestic Box Office = North America

US 多年來用 Canada 做大個 Box Office